你可以頂到幾耐無米飯落肚

無食幾日就心思思想食飯，如果米係地球消失真係生存唔到

香煙當飯吃

無飯落肚多過3日就開始好唔安樂

對上一次食飯係上個禮拜二.....

對上一次食飯係二十年前

幾星期
太懶唔想買米
食意粉算

幾個鐘

2個月

3,4個月冇食米 進行中

無食30年